向勞工處投訴香港政府無理會警犬安全

向勞工處投訴香港政府無理會警犬安全

勞工處推出網上職安健投訴平台

勞工處發言人表示：「今日推出的全新網上平台，讓僱員及市民更快捷及方便地就職安健不當作業作出投訴，令勞工處能夠盡快跟進以防止意外發生。全新網上平台的使用介面簡單易用，投訴人可以透過智能電話、平板電腦等流動電子裝置，到勞工處網頁（）填寫電子表格作出舉報，並可上傳相片、影片或錄音檔案。」

收到投訴後，勞工處會因應投訴的性質及內容，盡快派員巡視相關的工作地點，作出針對性的調查及跟進，勞工處亦已適當地安排人手以配合這些調查跟進工作。
除了全新的網上平台外，市民仍可透過現有的不同途徑，如發放電郵（enquiry@labour.gov.hk）、或致電勞工處職安健投訴熱線2542 2172或1823，作出舉報。

職安健投訴表格:

等勞工處比返個指引警犬.
以後出街爬高爬低都要有條狗帶,保護狗狗安全工作

師兄係勞記SO職員？

只是一個熱愛香港的市民。

政府應該唔可以自己告自己啊

how abt 盧偉聰。

internal audit 叫佢地每次出來都帶多條狗帶都好。

再唔係迫佢地上下19安全訓練

政府部門係唔受勞工處管

高過2米要使用工作平台

理論上政府部門既工作安全一定嚴謹過私人公司，所以勞工署唔需要特別理政府部門，但有意外一定會照告。

人地覆你幾句就完事啦你不如寫比林鄭

超合作運動

1823 下先

推

好

佢唔會回覆

push